等陣食大快活 點樣趕啲廢老走？

下午茶餐好撚正

成日擺杯水就當自己有幫襯，坐幾粒鐘都未肯走

系佢前面叫春嚇走佢

我一陣拎多杯水請佢地飲
兜頭淋

呆待鍾意食大快活？

巧耐矛食了，上次食刀幾個月前

西多雞翼加米粉 熱奶茶